杜狗不如唔好開台，拍曬所有走佬系列

佢個台剩係聽粗口，又無聊

但走佬去馬拉幾高汁